大部分人都讚我短頭髮好睇 但係

我最鐘意你讚我短頭髮好睇

你講咩撚野啊

唔明咪算

唔係唔明
你同我地講做咩撚

連登真係無奇不有

又唔比叫春？

但我真係覺得你短髮唔好睇

你短頭髮好睇

咁妳想我下之望住妳讚，定係細細聲喺妳耳仔邊讚？

男人老狗正常都短髮

男人老狗

但係你剪短頭髮唔好睇喎

圖呢